藍c開始賴左死因落護士度

科興疫苗在全球接種了數以千萬人都從未死人，但就在香港出現 4 單超嚴重事故，真的要徹查該中心是否有黃屍曱甴醫出古惑。

政府邊個公關作d咁ge on9野

你咪理，班ON9藍屍信咪得

果d接種中心全部都係藍醫療集團

藍到發黑

學袁國勇咁自己啪囉

藍絲永遠係睇立場唔係講邏輯，講嚟都曬氣

支共疫苗會死人唔信，話Gphone係CIA就信到十足十

肯食科興疫苗死貓都係藍
由佢地鬼打鬼
護住公立班人就可以
最重要係公院大部分都係死咗先知打過科興疫苗

擺低支針 嗱 自己嚟啦

係呀以後自己打針先安全

抵抗力夠好 點出古惑都整你唔死架啦

鬥返自己班藍由

究竟關唔關打針事呀
又話自己病死

咁都有得賴